```ini
title = 添加显示浏览者天气栏
date = 2007-03-31 15:13:07
tags = ubuntu,天气栏
```

本来没有主动寻找这方面代码的打算，在浏览某个网站时发现了这段代码，所以就拷贝过来了．代码如下：

```Html
<iframe xsrc="http://weather.265.com/weather.htm" mce_src="http://weather.265.com/weather.htm"  width="168" height="50" frameborder="0" marginwidth="0" marginheight="0" scrolling="no" name="265"></iframe>
```
